貼貼紙喺人背脊/gip 犯唔犯法

貼個撐送中貼紙喺啲大陸佬度祝佢出入平安 有冇得諗

推

成班返上去渣都無

屌

撐你老母

已經有人做緊

好波啊

你仲咩搞人後面